# 5. Woche Modul 169

## Was habe ich gemacht?
Heute habe ich von 1 aus weiter gemacht und bis ca. 3 gearbeitet. Ich habe vorallem mit den Netzwerk Einstellungen von Container gearbeitet. 

## Wo hatte ich Probleme?
Bei nichts grossem.

## Was mache ich das nächste Mal?

Das nächste Mal werde ich am Kapitel 30 weiter machen und dies hoffentlich beenden, oder den Teil 6 einfach auslassen und an 35 arbeiten.

## Ergebnisse

 - **[30 - Container](https://gitlab.com/NickHuberTBZ/m-169-nickhuber/-/tree/main/30-Container-NickHuberTBZ)**